話說有雙眼複視

但咩檢查都做曬 磁力共振埋醫生話搵唔到咩原因
係咪無得救啦

恭喜樓主就黎練成寫輪眼

你要打哂（做左咩檢查，睇左咩科醫生）出黎，d人先比到意見你

醫院眼科 耳鼻喉科 抽血 驗血 磁力共振都做曬

本身有無糖尿？
突然出現？

係咪斜視咋？
不過醫生點會冇check過

幾年前開始有
驗完血話啲數值都正常

佢話有左眼神經可能有啲問題
但之後無講咩啦

早產既我都有

斜視都有由細到大都係甘

睇野會唔會覺得好「殘」眼？

不過你幾年前先有再去驗下

糖尿有機會會影響 cranial nerve 或EOM 肌肉既供血。有機會自己復完

腦無事最重要

可能腦部有事、或鼻咽癌都有可能，照MRI就知
可戴稜鏡或做手術。
希望你唔好似我，係視神經問題，無得醫

首先揾多個人係你前面，或自己set 好cam影住自己正面，
用手先遮一隻眼，用手指帶另一隻眼左右上下盡走，
突然放開遮住眼隻手，有斜視會見到眼球會走動，
視乎係外斜視定內斜視，走唔同方向

佢呢d incomitant 應該無咁簡單可以自己睇到

巴打 我都有過 但依家好返好多 可能係你眼部肌肉問題

如果唔係天生 應該會康服 有無對焦問題 ？睇光會點？係咪睇黑底白字d字會拉長左？

之前做完斜視手術,之後就有複視